【連登竟然會無人講】連登仔散水生成器

唔知連登仔點諗呢

7點半 共識 要
前線要走

be water 我地就嚟輸

竟然冇人諗過10點前要散水

今次上唔到熱門真係心淡 be water

勇武停一停 就贏咗九成

我地就嚟輸 推返行動post

我地就離輸今日要完全100％向理非

屌你老母想贏就入嚟 全版熱門

有個鬼佬教授話 今日要100%和理非

今次上唔到熱門真係心淡今日要100%和理非

今次上唔到熱門真係心淡休息一個星期

連登嗎

我地就離輸推返行動po

有核彈都只係贏九成

咁到底贏定輸

我地就離輸就贏左九成

勇武停一停重唔係鬼？

全世界跟住做：重唔係鬼？

勇武停一停 就贏咗九成
核彈！！！！！Be water

竟然有2句啱用

今次上唔到熱門真係心淡全版熱門

輸了

咁都上唔到熱門
輸了

屌 幫推

有個鬼佬教授話推返行動po

勇武停一停等人權法過左先

勇武停一停就贏左九成

屌你老母想贏就入離重唔係鬼？

我地就離輸等人權法過左先好似喺邊道見過

竟然冇人諗過休息一個星期

休息撚

太突發 休息一個星期

屌你老母想贏就入離等人權法過左先

勇武停一停休息一個星期